（正能量）一人一隻俾人杯到冇曬朋友既警犬

各位分享下點樣杯葛班冚家剷

當然如果有人仲有警犬朋友既話
唔驚俾人屌老母都可以照分享出黎

推 想知

6月已經杯啦
冇關心隻狗點lu

拋磚引玉

圍內whatsapp群有條撚樣做狗

隻狗知道我地圍內成班fd都黃就成個月冇出聲

喺7月有fd問佢辭咗職未

條撚屌話自己冇份打人

最後有fd忍唔住直接踢咗佢

直到而家都冇聯絡

講緊成班由中學都識咗好耐

分享下點杯

推

有隻女狗寄帖比我
入番一蚊寄番比佢
屌依啲唔係問左口頭上答去先比帖既咩

沙勇新？

如果佢知你地址就咪玩嘢啦

笑撚咗

反正租屋住
就租完

本身成班都係最fd個圈子定點？

驚閪咩
唔通因為呢一蚊就爆門入你屋咩
唔好自我censor 得咁緊要先
共產黨未打到黎都驚左先

我班黃絲fd同隻黑警勁fd
想杯都杯唔到

咁唔好叫自己做黃絲
垃圾

我識人係佢中同
好似佢冇左份工 比人恥笑中
因為佢中學果陣好撚威

6月前已經好fd

點會杯唔到

你班fd港豬定藍？

唔關事
本身都搵緊新地方
幾個月前個業主仲諗住新約加我租

依個真

我聽番d師兄師姐話d狗深潛左
邊有可能仲扮到fd
我果年畢業冇人做狗 好幸運

識個d警犬fd del哂自己樣d相
地底泥咁

班狗都係自己喂圍喂，圍爐取暖

成日同啲狗fd玩，因為無晒其他朋友
但條女同佢仲未散 條女2014仲係黃絲 可能遲下想做狗乸掛
ive做後門狗之後入咗poly design grad 嘅張靖儀

咪俾佢地自己圍爐囉

希望佢地連中學美好回憶都冇曬

得番啲警犬朋友

樓主
死黑警比鏝區杯，又要走數

同學group一致同意踢走左隻黑警

呢隻五毛黎
大家可以block柒佢

臨踢前條友點

出埋相好D

唔踢走先好玩
成個Group係咁sd啲文宣又成日咒黑狗死全家
我fd話一開頭隻狗當睇唔到
之後佢地走去Tag佢

冇朋友做狗
反而做入境嘅黃到仆街

一早del fd
已經忘記咗佢地嘅存在

鬼知咩
都無聯絡

有冇開打

佢突登叫隻狗？

有隻唔熟嘅舊同學做低級狗
早幾個月出post講咩問心無愧嗰d濕鳩野
唔駛一陣就有幾十個comment 屌到佢飛起
個個屌完最尾果句都係話已經block左你 唔駛覆

狗仔無裝邊夠膽

中學第一個鍾意嘅女仔而家老公係狗

點解唔去 照比1蚊 又食又拎

要影相嗰下濕鳩掛

冇

有無打友誼波？

樓主 警司黎

一有休班警犯案新聞就TAG佢名出POST
得閒又拎佢發癲段片(警員X)出黎留CM
每個留CM既人都TAG佢名
舊生會個FACEBOOK PAGE捉哂咁多年有份既狗仔出黎BIN C
當然TAG埋佢地名啦
佢依家都好似刪哂所有人定轉左AC
當年朋友個學生會成班勁FD年年都齊人搞聚會影相
都搞左5-6年但上年踢左狗仔出GROUP
仲特登影相放佢黑白照係旁邊TAG佢名
撚狗撚到笑死

咁fun嘅唔開隻狗剩開條女

踢佢之前 我地係咁屌柒佢
佢都好撚得閒咁好快藍剔 但係又唔出聲
佢條女仲係個group到
繼續屌佢應該都睇到

中學有個同班做防暴曱甴仲要比立場影到
同屆成班互傳到其他年級都通曬天
本身已經係個邊緣人，結果連fb都del曬啲嘢
同佢一齊做左曱甴嘅邊緣人都係，笑死

發覺隻隻狗來來去去都係得一句「問心無愧」
學歷低連諗下其他句子反駁都唔識

冇朋友，所以冇fd做狗
但係知中學一堆人後尾做狗

點暴走？

屌你老母最重要既時刻先唔講

成日見到班警犬鏡頭前咁撚串

其實私底下冇曬啲狗仔以外既朋友

所以唔踢先好玩
單單打打

中五學歷得幾分嘅垃圾你唔可以要求太多

分享

支持你依家去溝佢

唔止警犬，水炮車都唔係好到邊
識個水炮車以前好撚鍾意upload放閃相
上年下旬就del走哂fb d合照 account名icon都改埋 淆到呢...
知有人黃嘅 以前同佢fd開 都無再一齊玩
宜家咪同其他狗仔水炮車圍威喂

識人自稱黃絲又會捐大量物資比前線，但拖友係狗

想請我地幾個做姐妹
比我地全部REJECT晒
中學果陣好FD 講左好多年要請我地飲 (果陣真心)

唔識狗
不過有隻狗乸成日係ig po story 鬧政府扮哂黃
721 831 果排大家都好唔開心極少人po 玩樂相
隻狗乸去旅行仲hashtag #香港要加油 好撚扮野
但一有人批評佢老公就起哂鋼
仲unfriend 左好多黃絲朋友
有上過老豆搵仔比人唱係水炮車

有兩個辭左職 有個仲做緊話轉左部門唔洗出 跟住俾人串到自己退group

啲狗成日講到自己好正義咁， 叫佢辭職佢都話就算辭職都改變唔到啲咩。 即係明知自己做嘅嘢唔啱但都 為咗錢低頭 正一乞衣

認真答你
唔洗杯
佢地自己潛晒水
佢地都知已經冇得番轉頭

最後咩人做佢姐妹

不過我更加想知有冇人雨革係黃

話入去改變警隊

最後就出黎打人

群？

人情塞甲由，去到扮醉倒曬d野落隻狗到，包佢地永世難忘

我好似見到有波台狗

冇 佢哋自己圍返自己堆

有mon post狗咁快負評左
好嘔心啊你地 係到苟且偷生

未知 應該都係班狗fd 掛？

黃屍咋 黃絲

其實好難再現實對住啲狗
好噁心

吠咩 叫你地暴徒？

小心比人報復尋仇啦有曬你地電話

黃絲fd

個陣係咪準備入學堂？

未撚驚過

原本上年年頭買左機票年尾去旅行，後尾有一個fd我好聲好氣打千字文俾佢， 佢自己退group 唔去
之後我地成班fd冇再聯絡佢

屌佢老母，但佢ig啲post 仲有勁多張我地同佢嘅合照🙄

問佢可唔可以del埋合照啦 話唔想比大家誤會

杯埋佢哋家人

其實仲好

唔洗再應酬班親戚

我個ex 14果陣黃，最近知道左佢做左水炮車，藍到黑

如果應承做姐妹，big day玩串佢婚禮會點

見親都係畢業果時話做好警察，點知加下就係打人最大力果個

同兩個警犬嘈鑊金，之後無搵嘈交內容都係話佢哋為左錢出賣人格，主要侮辱佢為人

屌班狗其實反而幫佢地刷存在感
係咁單單打打，成班fd圍爐唔理佢先好玩

好撚正

聽過有一單 班女仔本身讀書嗰陣識好fd
其中一個女仔同同期男同學(冇得讀上去, 走去做狗)拍拖

然後嗰班女仔入面有人結婚, 唔好講話做伴郎伴娘, 連婚禮都冇佢地份, 個新娘仲要講明係特登唔請佢地黎 而對新人本身都識對狗男女

有個中學同學係白衫狗
咁中學熟既朋友有個gp
6月開始係咁係gp圍內暗串隻狗
因為全部都係黃佢都一直唔出聲
過左101正式係gp鬧佢一鑊直接踢佢

之後係中學期間佢同一個女仔有曖昧 畢業之後兩個感情都離離合合咁
我地當時都希望佢地快d一齊
大約19年年頭終於一齊到
之後6月後 個女既直接同佢再分手

之後隻狗係中學係prefect黎
相信佢最fd都係得我地同prefect gp
然後個邊gp都踢左佢
姐係佢全部中學朋友同中學感情都可以都可以話無哂

但有乜鳩用 立會批加人工 佢當日就係fb問海景樓幾錢

符號齊

【選民登記最後10日】
唔好俾自己懶
入去like 同 push 爆佢 !!!!!!!!

有中同做狗
同佢唔熟
已經將佢啲資料俾哂老豆搵仔lu

乜要杯一條友唔係應該日唱夜唱佢咩

黃你老母咋依啲

點會杯唔撚到 想杯一定杯到

識條女先識隻狗 同埋條仔好撚驚，好早就del晒social media

最中意講咩問心無愧 要明就會明
屌你啦好撚嘔心 自己做成世獨家村啦

✋🏻😤👆🏻

睇鏗鏘集訪問外邊點都會有所謂警嫂係黃，不過多與少問題

青衣名校快樂小巡警

女朋友推9咗佢個friend做佢結婚姊妹，因佢個friend嫁狗

好波

咁佢辭咗職未？

俾我del埋FB

比佢住豪宅又有咩用

連一個人最基本既人際關係都冇

實有人話我酸

不過我寧願住公屋但有成班兄弟

都唔想住豪宅但得堆所謂伙記

其實就係玻璃心碎成粉先會多個雞碎就扮曬蟹
香港要比有錢，海景樓算得係乜

鬥杯警犬

七月開始Block哂啲狗

撚知

冇聯絡

講真, 黃嗰啲警嫂多數都係已經有仔女, 唔方便離婚
你估佢地真係唔驚自己或者啲仔女俾件差佬/婆有一日發瘟咁打咩

使乜杯
隻狗自己淆撚到del晒中學同學啲ig

無
因為狗無朋友

你地應該應承咗佢先
就擺酒前一次放哂佢飛機

Twitter 國際戰線需要你

Twitter文宣組
戰線台 @twittermansyunzou

Reddit戰線 @reddithk_channel
文宣 @hkstandstrong_promo_int @guardiansofhongkong

做任務，推任務，整圖

無所謂啦 可以間唔中爆吓佢啲野比老豆

驚做王子揚

大家點睇呢類人，把口好黃好想支那人死
初期黑警無打壓得咁勁既時候叫佢遊行都唔肯
而且有黑警同超級藍屍狗朋友，叫佢同佢地少來往佢都唔肯，仲定期一齊玩
話出來玩唔會傾政治，而且好夾好fd好多年
呢d算唔算只要唔影響佢，就算身邊既人幾無良知都無所謂？

之前身邊有兩隻做狗既fd 屌親佢地都話 自己中立 但唔明點解黃絲要破壞個啲 同班藍絲廢佬講既一撚樣
有佢地既gp一係冇人講野 一係佢地一講野就比人屌老母

利申 割哂

中學朋友無咪無我無左都唔覺得可惜周圍個班唔係人渣就垃圾，黃又點？係咪代表我可以無後顧之憂去做狗？（定係杯毒撚，唔俾佢地做黃）

不過抵班狗死啦。平日係到串串貢，但係就無哂朋友

Unfollow哂我地 ig得返30個
本身二百幾人
我諗淨返30個係狗

幾個GRP都分別有一兩隻狗
日日都貼啲狗發癲既片 隔左陣自動退谷

有隻輔犬做中學老師
7月就已經話示威者搶犯用槍都唔過份
後尾9月開學一大班同學搞人鏈活動，校內示威嘅時候仲想打壓，結果畀校友搞聯署要求佢收皮
有d學校老師同學都明地暗地屌佢黑警
輔狗嗰班又話佢係教畜
隻狗仲話自己好可憐好慘
咁慘咪辭工囉食兩家茶禮仲扮慘
勿相認

默默踢佢出switch family plan

原來社會垃圾做曱甴係真

偽黃

咁都頂到, 唔方低級

有無話點解，定係純粹係因為良知

可能垃圾毅進仔搵唔番2皮人工

你指呢個po 嘅樓主？

del撚晒fb ig
舊同學group屌鳩佢

我都有fd放棄左

朋友堆有人老公做狗，而家聚會主動避席，可能都知自己老公羞家，做得陰質野多犯眾憎。

佢on9唔洗理

有個fd做過狗
不過已經走左冇做

有中同係水炮車 已經冇再同佢玩
細佬有個玩左十幾年既狗朋友 亦都冇再聯絡幾個月前已經唔敢出街
有大學同學做狗 睇ig好似辭左

我位好中同

岩先見到人話你係警司
跟住起佢地先知係波狗

有隻狗係同學group到扮黃絲

唔知係想收料定咩

最後比人篤爆左

隻狗結婚都唔敢同人講

賤過地底泥

好彩我果屆冇熟人做狗

應該放飛機
臨時黎唔倒 下次再黎

老老豆豆 邊有人係黃既 忍到同班狗吃渴玩樂細聲講大聲笑

波台狗同呢個po冇關係㗎喎

我識ㄧ隻廿年前已經係見督, 唔知宜家正常升到咩位?

成個POST一張相都冇

中學硬係有幾個毒撚藍絲懶係眾人皆醉我獨醒

講左咁耐都無圖

呢d 社會垃圾唔做狗仲可以做乜？

嗯嗯，我岩先起左佢底了

佢又有你地址咁搞笑
有冇攞走張餅卡先塞一蚊落去

辭咗職唔割

我俾狗杯咗先

佢家姐有冇同條仔分手

1個人杯曬成班？

樓主係波台警司

正撚到本身fd唔fd先，最後點？快講

又唔係，因為我班有兩隻狗

上網吹就大把
真實：無

全家包家姐？ 踢狗都唔分手？

識一個佢親人死咗 無人送

有隻讀屯門天主教中學嘅狗叫丁X誠，好似老婆大肚之後同前度女友一齊，拋妻棄子，做得狗嘅都唔方好得去邊啦

又話辭左職嘅？
乜係比人炒？

炒咗？

我識果個係group開頭7月到都叫扮下野，各打五十大板咁 又話政府示威者點咁，d內容似係差佬果邊有教落咁，因為本身識佢都唔似佢風格，耐左開始講暴徒然後就比人屌退左group

黑警扮白警呃9 啲黃絲

當年14年之後有個中一識到依家，十幾年朋友話去做狗，15/16年果陣
我女友叫我2揀1

麻煩樓主借一借個位
各區要人- dse散場派選民登記表(已簡約整合)

聽番黎就係冇左份工
詳情就唔知

做垃圾

點解會自己辭？

有fd十月入班做狗（足球員）
利申：斷絕來往

講經咩

我中學一齊大個班耶撚教會
仲同pair做狗嘅夫婦一齊玩
間教會啲人好意思話自己黃

個個星期同狗玩 又去迪欣湖野餐又成
然後投區選個日 就一日開幾個fb post
屌你老母偽善到

不過算撚數
大撚把香港人係咁
身邊個個「朋友」「情人」永遠唔會係黑警
其他人個d就係
然後食兩餐黃店 投下票就精神自瀆自滿

我屌多兩句 又會有人話勿鬥黃
屌你老母啦 同狗玩 就係偽善撚 屌你老母

乜野係水炮車？

郵費都兩蚊啦屌

大撚把 我都識兩個
未19年6月前

個次 咩成班狗上街講屌老母個次
我當時識個隻狗話
「咁個個同事都去 我就算唔同意 都好難唔去架嘛」

所以連登個啲咩考入警察
真係on撚79

無圖講西咩
利申:無朋友有人唔做 做狗咁撚殘

警嫂

我識佢大同
佢大同話佢大學嗰陣都串撚柒柒

正

隻狗自動潛左水

而家先知呢個terms

thx

中學師弟係做狗
但唔係好識佢 我只係有add佢fb
見佢同級既人係fb瘋狂屌7佢
得閒就share警暴d post問佢
逐樣問片中popo有無違反守則
佢又真係會答 但答黎答去都係erer sir咁
轉頭班同學又會tag下佢問佢打人係咪打得好開心
但隻狗每次都會回應
有時喺story自high post個單位、新iphone出黎
就話咩哩啲都係自己好撚努力得返黎
但過多陣 佢啲中同應該都unfrd哂佢 包括我啊
Hi 劉蛇

圖又冇名又冇電話號碼都冇你出post黎做乜

佢還有黨呀

我講先中學個朵已經臭晒
x瀚申 🐏

2014 年個陣已經杯哂d 做狗中同 & 柳記藍c
好記得個年政總第一日放tg 有架eu 車爆左玻璃 (對比而家好小事）
隻狗係fb post 張相出黎 話好暴力乜乜77
我comment 留 係咪俾自己人催淚彈唔小心射爆玻璃
隻狗即刻著哂燈 屌7我， 好彩佢d 中同兄弟fd 又加入屌鳩佢
往後幾年中同兄弟fd 合照都冇佢出現

係隻狗要驚 唔係你要驚ok？

老實講，平時做人規規矩矩、對人有禮貌、唔會作奸犯科就唔會俾人起底啦，老豆搵仔嗰啲料，好多都係佢身邊嘅人，或者中學、大學同學爆料出嚟

你想點？

我識嗰隻話要拎哂黃絲啲名去報公安
成日串我哋拎BNO，明明我哋圈子喺有錢撚，九成外國護照，喺佢拎特衰

之前中學whatsapp group一上水就群屌
後尾隻黑警自己退group，fb剷埋，唔知死撚咗未

高級警司左右

識兩個都無做
兩個屋企都無憂供完樓
仲有一個啱啱死老豆

仲做緊果啲有幾撚窮幾撚廢
住緊公屋靠份黑警工上車

係 連登仔FF上腦
又話whatsapp group杯又話點
一張whatsapp group圖都冇

more detail
起碼要相啦

連登仔d FF能力世界第一

個frd wtsapp grp入面有一隻係狗
無踢佢
但係每逢有咩事都@佢出黎屌
有次比人屌到quit grp
個admin add返佢入黎話我未屌完呀
之後瘋狂圍屌到佢再quit grp

男狗中同派帖,女方大家都識,係group叫大家去飲全group退哂
女性朋友都去勸女方揀過第二個
最後個女既俾第2個撬撚走左
隻狗連婚都無得結

上年年尾左右

有隻狗中同，比條女帽左
條女同佢嘈左好耐。過左721 831果D之後
咪識左第二條仔，直接分手都冇帽左佢

條狗冇哂朋友本身。仲要比人帽埋。
叫春都冇人理係IG

垃圾

我都識個水炮車
佢條仔ig串柒柒
結果隻狗同佢一齊比人起曬底
最後要del 曬fb / ig
最近重開返 但相刪曬

屌你梗係老閪都去啦

到時報紙做人情，再勁d就吉既利是封/直接話冇人情
著grad din毒撚衫去，睇下佢地敢唔敢搵你影相
食野更加唔使講，咩鳩都爭

笑撚死 以前連登識隻狗唔敢同人講佢做狗
話自己做文職 點知俾人踢爆做行咇狗咋

最後好笑

啲狗得自己同類圍埋一齊 有啲親戚都唔敢見

咁咪幾好
唔使咁多初戀幻想

佢自卑定點？

好撚絕我鍾意

對住啲狗其實好噁心

Push

一個都唔識

現實唔識警犬, 但有中同係藍絲, 不停係grp share立場d新聞, 逼到佢地極唔識退grp

中學同學做左狗

運動之前佢有一班frd 成日船p 又一齊運

運動後個班fd 大部分都仇警，無再見過佢地聚會

本身都醒唔起條友
點知條仆街走去銅鑼灣前線做臥底拉人俾人點相
之後好似咩屋企親人地址都俾人擺上老豆搵仔

Ryan Kong快D死全家
FB IG都未del 可以去搵下條友
支那種

果啲扮黃既少數派就算啦

識幾個依家好驚俾人老豆搵仔
老婆女朋友全部無得用ig fb
咁既人生真係鄧佢可憐

狗真係狗，eq低到呢
散左未

本來fd過打band
新年會互相去大家屋企拜年打機
依家圍內已同佢絕交
見fb都得番幾十好友

青蛙學校？

識好幾隻狗，唔止自己profile all del,連另一半嘅profile都all del

冇份打人

因為只係殺人

以前有個中同做黑警，6月之後係fb share會間中藍屍post，然後有次被人留言問候721單嘢開頭佢都有逐個逐個反駁，結果愈黎愈多人係留言屌柒佢，最後佢索性同另一隻藍屍轉移話題扮睇唔到

我有個PTU朋友
IG del哂所有由入狗校到後期啲制服相，同埋同條女嘅合照
然後上年六月至今唔敢出任何野
生日都再無生日會

杯到咁

［利申毅進畢業］我入職2萬5，你咁專業繼續拎HD畢業做護士畢業。

一隻狗都唔識 但識有個做狗總既eo

不過佢真黃港獨 屌佢唔落

一蚊比多佢

有 大名鼎鼎係微博r d 支那人博同情個位翼sir就係

點威法

睇相囉
閣下醒小小OK?

已經唔知條撚樣點

黑警係死全家架啦眾叛親離孤獨終老啦

天水圍

你估做姐妹深係結婚個日先出現咩
事前要花好多日出嚟試姐妹衫,傾接新娘,有咩幫手乜乜77

為咗25000冇曬fd

其實雨傘後仲同到狗做朋友都好撚大愛
過多一排啲狗又有返朋友架啦
佢地真係唔洗擔心

巴打絲打你地冇做錯到

呢個post真係好治癒

你地做得正確
你諗下佢地班兄弟賓客成堆狗

身邊有幾個 有個係個時仲屌鳩隻狗拎胡椒噴霧射鳩個婆婆 最後考入去做狗 而家全部人同佢割哂

係咪姓張？

好撚正呀喂
想繼續睇多啲

啲咁撚柒既人都可以屌Angela猿 賤撚過雞

識兩個情況好一樣
係學生時期都正正常常
點知一畢左業就跟左人去做直銷
一個差人十幾萬要屋企幫手還債
一個就連自己最親既朋友都呃，氹人俾錢做美容買佢啲貨

之後脫離左直銷就去做差婆
而家兩個都冇哂出面既朋友，伴侶又係黑警
好一對狗男女
有時真係諗係咪做得警察都有IQ test,要唔過90先做得

自己quit unfriend 人
想同曱甴做朋友

有個大同畢業2015畢業果時我問佢想做乜
佢開頭唔想講，後尾話自己做狗，仲要係散仔，叫我唔好講出去唔想比人睇唔起
另一個督察同十幾年朋友反晒面，又刪晒相
叫佢辭職又話搵唔返咁既人工

應該仲做緊 前幾日見到狗page張相入面有隻ssp白衫狗好似佢

問題係佢鋪頭一直打正旗號做黃店
但自己就搵黑警

雨傘同而家比
無撚可能做得返fd呀

好正常
之前讀書有班女本身fd底
反送中前仲同隻水砲車做姐妹
6月後斷晒聯絡 絕交咁 咩活動都冇晒隻水砲車

表妹準備嫁俾狗 俾面我老母無屌過隻狗
但無諗過去/講一句恭喜說話

有，有個師兄14黃，話入去改變，最後改埋自己，但好似係狗入面都係埋唔到堆上唔到位。

另一個14已經入左去，話要早d出班打仔，當時仲好多同學like佢個post 本身性格已經係西，偷者女友裸露片分享俾全世界既人，最後俾人發現做左速龍，九龍灣有出動

班gp有隻狗 咁有條友就成日狙擊佢撚狗咁撚

白石角
大把

cap圖?

你呢D係結左婚
我講緊係男未婚女未結點都有得揀掛？

有人話成個po一張相都冇係成班連登仔作故仔打飛機
大佬呀 呢d咁私人嘅野擺wts/ig/fb相出黎真係貪比人起到爆料個個係邊個咩
定係你班mon po狗唔忿氣自己比人圍杯話人作故仔要證據呀？

我有個小學同學，識左都十幾年
無論學業，事業，愛情，家庭遇到既問題都會第一時間搵對方傾
佢Poly 三寶畢業，係醫院做緊
然後佢18年同我講佢想考幫辦
當年我都有勸過佢唔好，無論係前途定錢途都冇可能揀做狗，而且佢精神上唔穩定，我唔認為佢適合陀鐵
不過佢硬頸而且有家底唔怕揀，18年年尾同我講佢最擔心既vetting 都pass 左，會辭職入學堂，個陣我都支持佢
去到19年6月個陣我想知佢有冇quit, 定passing out 左
我有問過佢不過佢冇覆我
最後問佢屋企人先知佢passing out 左
當時我好失望，點解佢唔敢同我講佢已經做緊狗？
19年7月尾個陣我考到車牌
佢wtsapp 恭喜我
我就打左篇千字文屌柒佢
從此冇再聯絡
ig fb 都del 左（可能佢blk 左我喇）
失去一個挈友係好痛苦
但我唔想支持一個有份建立police state 摧毀香港未來既人
你爸爸仲在生既話亦都唔會支持你既決定
警隊係咪比你想像中腐敗好多？制肘多好多？
希望你睇到，亦都希望你可以回頭是岸

開名啦

下開名please

踢波識隻狗俾人追擊到近排轉咗去做消防

係咪痴撚左線
讀到醫療專科u grad咁威風之後轉做狗

要咩春相，你咩事

朋友 我當你一秒朋友
朋友 我當你一世朋友

D狗多數喺gp都唔出聲
跟住gp入面既人一定會狂post警暴同屌狗
屌屌下,一粒聲都無就自己走gp
利申:個gp係中學最最熟嗰班fd既gp

鬥黃, 拉

呢個唔夠高
最高境界係俾佢知有新group存在 然後久唔久照喺舊grouo講下廢話

呢個要開名喎
即係變左我比錢D狗咁

me2

自己同班狗圍爐去中國揼邪骨同唱淫K啦

我中同show過佢哋Whatsapp班Group對話
佢哋成班同學本身都keep住Chur佢點睇
但問極都潛水
但之後可能佢頂唔順
跟著上水講啲藍絲論調嘢博人
跟著佢個班其他同學狂插佢
之後爆左約炮單嘢就自已Quit group笑死我

仲有條友中學威條毛咩成日俾人笑講嘢有鄉音
係扮下品學兼優咁囉
同大學都做緊輔警
之前又扮曬嘢參加埋D咩校友慈善跑之類嘅嘢
中學之前仲好撚推崇佢咁笑撚死
我真心諗你班老師而家點同其他學弟學妹解䆁

家陣次次同中學Gathering都要笑一次
因為真係好柒

Eo會周圍派去唔同部門
派中佢都無得揀
過幾年就走

直接屌啦
反面以唔洗見

你想累死人咩 相相相
你想有咩相 on 99

放心你唔會比到，賣女裝衫

正能量po推

所以我都冇撚理到班友

威條燃咩
做兵做左三年
又送相機又送蛋糕
係上左大學先洗底周圍溝女

淨係試過喺ig屌柒隻狗屌到block鳩咗我本身唔熟嘅不過

Agree 叫似出圖都戇鳩
唔信咪當呢到全部人鳩up囉
然後同世界講自己做狗
睇下個世界係點

貼埋全家福比你睇好無

Angela猿都唔靚

佢地有佢地圍爐
就正如我地圍緊爐一樣
係爐大同爐細既分別

但細爐就團結d, 易d互相認識, 容易建立關係

元朗十警圍到要爆樽
幾好感情呀

有能力追求自己想要既野而唔係淨係為左名利而工作係好多人做一世都做唔到既野黎
佢唔做醫院我唔會怪佢，我淨係介意佢做狗
若果佢當初辭職係去開餐廳/車房
相信又會係一個係報紙上面既追夢故事

雨傘之後已經絕左交

我同D老友係谷度無踢D撚樣

一個做黑面一個做白面咁

一時屌 一時安慰 俾佢解釋 又講下D好聽說話又講下以前又講下之後佢會有咩報應咁

總之搞到佢精神分裂

睇準時機做白面果個仲可以跣鳩佢一鑊

身邊冇狗朋友 但有水炮車
由6月開始冇咩聯絡 運動期間周不時post埋啲港豬生活相係ig又del哂佢同隻狗啲合相 驚死俾人尋親
之後有日撞到佢同佢隻狗 本身想扮睇唔到 點知眼神接觸左 求其hea佢兩句算
隻狗驚到直情一路背住我 驚死我影佢相

宜隻狗仲成日洗自己腦話冇做錯
仲覺得自己好正義

同佢講下次先去

有一個中學有個留咗三年既人 DSE得8分 雨革深黃 依家做咗毅進仔 仲話要改革狗隊

好撚樣衰

偉？

佢有三白眼
相學嚟講會早死

身邊有幾個中同都係做狗，不過本身唔熟所以對佢地冇乜感覺，將佢地既info 交晒比老豆搵仔就算
唯獨呢個朋友冇，因為我心底裡仍然有一絲盼望有一日佢會同我講係誤會，佢冇passing out 到

做窮毒𠃊都唔做黑警

BNO 平權聯署，多你一個多好多快簽！

努力過才不會後悔！英國係廢國都好，最緊要平權後更無顧幫班97後！

Petition 寫uk citizen 但係唔洗理，照簽就得！(你而家咪爭取緊囉吊你）

Postcode 可填E17AA

6月下議院會正式投票平權法案！佢地需要子彈！

好賤

叫咩名
比大家認識下啦

有冇拎走張餅卷

水炮車ex 朋友
之前諗住攞佢地啲合照bin c 都搵唔番 一張都冇驚到呢

讀張沛松嘅黃裕楷，準備出班做狗

無喇
睇住佢紮紮跳幾過癮

中學同學 白衫狗
聽講逆市買左九肚山

無passing out都唔算啦

我都割左識左10年既黑狗
做埋刀手踢佢走

識個黃屍水炮車
係舊同學gp俾人單單打打
俾人屌到自己惱羞成怒退gp
本身都得罪人多無乜朋友
依家應該除左隻曱甴一個朋友都無

半年警暴就昏迷左咁
最近就日日出story屌支共
好偽善呀收皮啦

點解我知？因為你block晒我地但我地都仲有分身acc follow你俾料老豆搵仔
得閒就cap去gp笑下

其實好多都仲有朋友喎
喺呢度講就杯

佢屋企人話佢passing out 左架喇
我冇同佢確認過，唔通佢細佬會唔知自己呀哥有冇passing out 到咩
只係我自己希望係我誤會左佢姐

我係咪識你我又係咁

this?

Pusj

唔容易架
但我唔會為左個朋友放棄香港既未來

1. 識條女 男朋友做狗 果陣一開頭仲扮野話佢都明 又話政府點點點
後尾我直接屌柒佢 佢block左我
最近得知佢同隻狗分左手
唔知係咪頂唔順

2. 讀書有班女好fd 仲做埋結婚姐妹
其中一個同班入面個男（狗）結婚 又一齊去旅行
6月後開始所有活動冇再搵隻水砲車 我問其中一個都話杯撚左隻水砲車

3.又另一班朋友 條女垃圾教會撚 日撚日扮文青其實就偽基督徒 一早就唔係處又要扮虔誠
同隻狗一齊左又係成班朋友杯撚左佢 ig又del晒同隻狗d合照

4. 中學有個又做班長又風紀 扮撚晒野扮正義咁又扮讀書
點知u都入唔到 打埋d濕鳩工
最後去考低級狗 九成睇錢份上
6月後有fd黃既po警暴 佢仲敢留言兜
我屌佢好幾次 扮晒野兜兜兜 後尾質到佢block左我

仲有一兩個又係屌柒佢地
有個14年已經屌到反撚晒面
發覺前前後後都幾多曾經識既仆街做狗
屌

你拉落去睇下D人叫條仆街死全家
得返一兩個藍絲圍爐

中六班group 日日屌9個做左狗既中同 之後仲開左個級group add 晒全級人入泥一齊杯佢
佢未婚妻都係我個級 我地送左好多祝福比佢地

梗係要IQtest啦，一陣叻得滯控制唔到又洗唔到腦就危險，要好似D狗咁聽聽話話先做到㗎嘛

可以理解嘅 突然要同個由細到大嘅朋友分道揚鑣一定會難受
但良知呢樣野係底線黎

個樣好撚大陸喎, 支那仔黎?

都話支那種

屌, 真係支那種有樣睇, 對死人1線眼

咩祝福先

有名你叫，狗黎架嘛

大陸仔對ust bba真係有種情意結

梗係唔係啦
比我就照去
新郎新娘出場時大嗌

黑警死全家
死完爸爸死媽媽
死完男家死女家

你知啦
新婚最棹忌係呢啲
仲要班狗咁迷信
呢句真係萬中無一嘅最好祝福來

呢啲上微博鞭屍

( Show Blocked User - 容易哭泣的連豬 )

撳錯負評sorry，不過算啦，呢啲咁嘅朋友要黎都罷，一定成日鬧交

問心無愧，才是真正的自由（致投降派冷氣軍師書）

一於同警嫂聚下舊

出差佬張相點撚樣累死人?累撚死件差佬呀?

中學朋友全部同佢反晒面
之前仲有同學幫佢講 佢唔係嗰啲仆街警察
點知轉個頭曱甴前曱甴後
利申從來都唔係我朋友 中學已經比我屌撚到仆街

我覺得難過既係有朋友仲同黑狗玩
話返我唔成熟 話佢好分得開
我割撚埋

後來加入嘅人往往會更加擁護一個地方嘅核心價值

我識一個又係黃到仆街
試過喺狗宿大叫d手足快啲走

大把紀律部隊唔揀，要揀做狗

周子鍵
數學考兩次都係1
讀ive fd之後再考狗

唔成熟
食屎啦。正常就算淺黃嘅見到警察都憎啦
仲做朋友

其中一個whatsapp group有人做狗 (仲要係警司級)

自從6月開始我地已經無乜點講嘢

721嗰晚我索性quit撚埋group, 其他frd見我quit又跟隊

得番隻狗玩單機

狗樣

一隻del曬ig 相

朋友前年幫辦出班

六月自己quit曬所有群，del曬fb ig

佢ASSO入大學讀乞食科，窮家庭，擺明唔會走，叫我地當佢死咗

中學有條友近排去咗做狗，全部熟/唔熟嘅校友一齊share 公審佢

識個fd雨革黃 讀完hd去左做狗 六七月已經del晒ig d fd

支那曱甴

我fb無撚晒黑警藍屍 想比說話佢班禽獸屍都無機會

屌 間鋪係賣韓系衫？識一間係

入咗去定未入？

識有個師姐係水炮車，但警嫂集會(支持反送中果個)都有出席，fb都有唔撐警察同政府既post，而且有提過同黑警嘈過交要離婚，而岩岩search左都無哂同老公既合照

要隻狗嘅相咋喎

寧波公學死狗乸劉佩君

中同係警狗（女）
最近佢老豆主動搵警狗d fd 話好耐無見個d
估係佢個女無fds頻臨崩潰，佢老豆想幫下口

收撚皮啦，我識嘅人入面個個口講黑警死全家，黑警無朋友，查實個個都話自己身邊嗰個黑警係白警，身邊嘅警嫂係黃金。

香港人，你哋除咗雙重標準之外，其實重識得啲咩呀？警嫂車出車入請食飯比少少著數就尊嚴都可以唔要，重好意思係社交平台留言講到自己幾咁正義，你哋食屎啦，仆街識錯你哋呀。

正想講

有親戚係
14年個陣仲會一齊係屋企同解釋翻比藍親戚知發生咩事
依家就做埋白衫狗，仲係屋企gp吠過我

識隻警狗由本身勁好人緣，幾百個fd到依家fb淨低幾十人冇哂相

一隻del淨女朋友做follower ge 狗

最後點

無睬佢老豆
亦都無人問過佢個囡點...

家仇國恨黎
我唔理解呢d 人既諗法

中學兩隻狗
杯到得返兩隻狗自己玩
但我仲聽到有人覺得狗乸家姐（豬）無辜

成班杯左個由細玩到大既朋友
希望大家都要咁樣做
個個黑警都話自己無份落場 實情個個都有

見到都唔開胃啦，無必要搞唔自己條氣唔順

12隻狗悄悄留下正皮

你班fd真係好
我圍內班Fd有一個係做狗 仲係藍到黑 會係Ig share野撐警果種

圍內幾個Fd好似完全唔Care，但我自己真係頂唔順 離開左個圈子，完全無後悔過

身邊無狗嘅朋友
但返工到有個pt上年年尾先變狗乸
有一半同事無同佢傾計

點解你地咁鍾意講大話

我識個FD
淨係阿哥做狗，自己唔係
都要delete facebook

咩事啊，你係黑警？

，

連登仔：黑警都係公務員 自己人唔做 唔通留比藍屍曱甴做咩

狗仔出席舊同學聚會
事前叫人唔好講政治
個個你一言我一語嘅最後加句
今日比人禁言 唔好再講
最後無癮自己走左

出埋相好易知樓主係邊個
有狗仔樣咪報料比老豆搵仔
洗乜擺上連登

一齊落地獄

溝到Angela bor

隻狗同學結婚請飲 全班同學約出黎食飯飲野冇人去

水炮車上fb話無晒朋友好慘
得兩三隻深藍frd同佢圍爐

條友五毛黎 一早blk左

你班fd都唔慌黃啦

之後pt有個同事去左做9，結果果陣同佢一齊去玩既同事腥晒佢係group話邪骨/叫雞既對話/相比佢女朋友

1月果時中學同學出黎聚會bbq
其中一個係狗乸黎 隻狗比人放過上黎連登同老豆搵仔
咁由佢又話黎喎 咁緊係比佢黎再當面杯葛佢啦
咁其中有2個女同學係ig都有會屌黑警 又會遊行
有一個出po密撚到係日日屌 仲要係熱狗投白票思想黎
點撚知之後bbq果時同隻狗乸fd到 又有講有笑 又合照又乜乜柒柒
其他同學完全同隻狗乸0交流
睇撚見真係核撚突
我知其中一個有上開連登
連狗乸都咁fd 仲話自己黃喎？
你老母d閪水就黃

比人block左ig先
知隻狗有份篤人比老豆搵仔

Follower 1?

俾冥通銀行，大大封

睇完好有正能量

做得好，分手未

名副其實狗hi

開心post

做唔到香港人
同時又做唔到大陸人

知道有隻狗上網仲可以溝到有幾問藍店有錢女
人地有藍色經濟圈

Fb一定要unfrd所有藍屍，佢哋好興cap低人fb去國安網舉報

據我所知，有一隻得返狗同事、父母、女友會見面
以前隻狗既舊朋友唔會主動聯絡佢，狗主動聯絡，都係hi & bye下場

另一隻狗仲有三幾個會見面既朋友，但我連呢三幾個共同朋友都疏遠埋，所以唔知詳情

我識o個兩隻狗，真係因為唔識英文，所以旅行都唔敢離開東南亞

但我又唔明點解佢地又唔怕去東南亞（咪又係要講英文）

好難唔分喎，有晒佢share既詳細賽後報告 又唔帶套含又玩呢樣又玩果樣 嚇到條女即刻去驗身

踢波識幾個 有一半俾人擺左上老竇
個group admin懶係嘢扮好人話廢事嘈踢左佢地出group#h

最高職位嗰個比條女6/7月飛左 而家好似同狗乸拍緊拖 全部del曬fb ig

屌點解同我識嗰個咁似
中同個呀哥當差
一齊出去食飯不突止仲要影相擺ig慌死人唔知咁
俾人屌真係抵死

真係 中學個啲個個社交平台都del哂自己啲相
仲有個ex

海軍鬥水兵嘛東南亞d英文
近年泰國同印尼已經算比較有進步架喇

回頭當天的所愛是隻狗

識狗仔女 721讚鄉黑 黎明行動果日要便衣陪先敢出街 但理大之後比佢識既同學集體bully 全部group比人踢走曬 條女都無埋 但拎住老豆老母打同學d錢去外國留學 btw 你條女我笑納了

有兩個學生14年有罷課
然後畢業之後讀毅進去做狗
已經即時唔聯絡
聽聞都係老散俾人疏遠
係咁話曱甴咁囉

識有條撚樣做水警，原本都唔妥佢因為佢痴鳩線所以冇聯絡，而家應該都冇朋友
有個中七畢業去做狗，應該都係同佢啲紀律部隊朋友繼續圍威喂
仲有好多人做狗，不能盡錄，都係聽聞一放野上fb就俾人屌到上天

師兄，早兩三年淫李仲貼哂poster吹捧隻狗，有段時間佢翻過中學教PE，成撚日𥄫住啲女同學

識得條女男朋友係狗，之前做懲教，17先轉做狗（吊
貪做狗無野做，日日返工覆條狗乸電話
狗乸自稱黃，但日日ig po相吃喝玩樂，無表過態，朋友面前避談政治同狗，
成班frd都係黃。本身隻狗乸會帶狗出席朋友飯局，依家無左，得隻狗乸自己出席，仲要r frd,扮無野
不過狗乸成日同人講隻狗係好人，想嘔，
自從返送中之後，狗ot錢多左，由以前餐餐碟頭飯，到依家條狗乸成日曬命食好西，狗仲送多左野比狗乸。
但狗已經無曬朋友
仲想講，狗乸好淫，成日圍住痴d男仔frd玩(狗都識)，仲搞過其中2個
狗乸仲會係出面搞三搞四，不過狗好信狗乸，只可以話哩隻狗好抵死。

其實大家都唔係幾識玩
隻狗邀請你做兄弟/mc 梗係老閪都應承 再r埋其他深黃既一齊做
扮到有幾投入得幾投入 試晒衫作埋講稿

婚禮當日集體放飛機

Add翻佢入黎個下好正
想知點屌

緊係要啦 影衰埋我啊

佢叫gerry
做狗前做過一個我介紹入執做既酒吧
月入9000，正廢柴
之後想考政府工，海關消防都唔收，係狗隊先收
佔中後仲去考狗
家陣比杯到冇曬中同，但有班偽黃話唔想杯佢

係operation見到同班狗
cap左圖po上班gp屌7佢
仲要佢best friend黎

此風必要長！

利申無身邊人做狗

同我一樣既本身中學fd 之後我去左外國
上年番黎玩 佢話搵我做姐妹 5月仲好地地 6月我就開始唔燃理佢 連婚禮都無去
佢老公係低學歷狗
講過 想快的升識 多的錢

我心諗打燃人咪有錢囉直接人情都唔俾
個時勁想公開佢婚禮
條女好鐘意出post講兩個人既愛情故事 結婚個日睇ig 得段細細片 乜都無影到 完全唔似結婚抵L死

入咗 上年出學堂 一出就撞反送中 連passing out都cut埋 日日屌矖鬼 之後仲俾中學班人爆矖啲資料俾老豆搵仔

笑能左

身邊無狗

好慶幸身邊一直無朋友做狗

仲有個話開槍無問題跟住無啦啦del曬啲ac
仲要block曬全村人
想留底張相記念下都唔得

去外國唔上大灣區

成個group嘅人起咗第二個新group
新group冇咗隻狗仔同on9公墓員

本身有架水炮車同圍內班同學好好朋友，但為左隻警甴男朋友同成個group反曬面，話以做警嫂為榮

話緊你呀水炮車Coco Lau

Are u S7EVEN

收嗲啦

雨傘時已經搞到好僵，
今次真係反面，同佢同Group嘅一早踢晒
唔會有人信得過黑警掛

留黑警喺Group=全部人受害

比1蚊人情囉

咁樣仲正過踢佢出gp

聽到都爽

1蚊？？5毛啦

為左份工斷六親真係好撚on9
定學堂訓練到你班垃圾唔需要社交？
狗（真狗）都要得閒落下街識朋友狗仔啦

咁都要驚？
你老母你一定現實咩都驚咩都妥協
啲傳銷捐錢撚說你捐就比卡人喪碌個啲

正能量

咁果班都仲算黃絲？

諗左陣，舊同學去左做警犬既從來都冇fd過
以前最垃圾果幾個都去左做狗

I need more

屌咗佢條女計唔計？

離題講下綠帽先

中學同學係狗
佢上年五月尾拍拖
點知6月就反送中
佢條女就黃嘅
咁當然佢同條女嘈大交啦
冷戰左個零月
條女同左同路人拍拖
仲扑住野打比隻狗同佢講分手

有個女仔fd飛咗隻警犬男朋友
我地成班朋友一齊出口術叫個女仔分手嘅

成班由初中踢波踢大 踢左十幾年
而家有踢呀 不過係踢撚走左隻狗 爽哂

黑警 死全家

咁撚樣走去做狗 搵埋啲黑心錢 點同你玩啊 好難唔杯

睇到好爽

咁樣似玩鳩自己多啲喎

冇朋友做狗，但有朋友喺反送中之後同狗拍拖
不過佢本身都港豬底，同佢唔熟廢事屌柒佢

年年64都會去集會
講中國有幾仆街 共產黨有幾賤
14年雨革好撚黃
最後變咗狗
比立場影到前線做防暴狗
仲要串鳩記者 但明明口材又差 隻閪眼仲成日係到貶吓貶吓
識佢既人會知我講緊邊個

其實我身邊果班fd啲要求好低
唔期待你一齊出街屌佢老母個臭 ，肯whatsapp講番兩句“我覺得佢地咁樣唔啱“ ，大家都會當無事發生過，反正我地又唔識讀心

一直唔講野仲要del del del
咁你個人唯有係朋友圈都一齊del埋啦

識隻港豬反送中之後先同隻狗拍拖

我就係成日禁， 有d淺藍 friend係group就叫我唔好禁， 講完我仲屌得勁， btw, 隻黑警係group唔敢出聲。

咁撚柒 食開屎？

仲有個同一間中學佢地個名有啲類近 同一個Hse又係足球隊 佢地2個好撚Frd
梁文x
係Poly tranu去到Edu繼續食女無數
由612打後有警民衝突 佢啲中同已經係咁圍插佢屌鳩佢做狗
見佢呢家好似del左Fb同Ig靜係比佢啲所謂真正既朋友follow

我想講 切勿打飛機 盞害死自己
班狗圍爐圍得好開心 佢地做狗 個生活圈子就係班狗 著住套便服出街 你認得都唔會去屌佢啦
不過呢我就識得有個辭左職嘅狗 走左之後都仲係個藍絲 你咪呀ig nnntttcc嘅你

最多係背後日日笑鳩佢咋

我地有幾個朋友夾埋果個狗(大同)朋友本身圍內關係都唔錯，反送中之後大家都quit左group block埋佢電話。同時果個狗朋友d中同知道佢有上前線，fb都unfrd曬佢 大同無曬中同都無曬

平時喺grp成日笑9佢哋
但6月之後唔再約佢哋出嚟
一喺講政治野就唔出聲

811 嗰日頂唔順
Grp主講咗句：我真係接受唔到有popo同我一個grp, 然後踏走咗

事後聽隻狗有搵其中一個人哭訴

數學考兩次都係1

置頂#293

我係自己退左group 個group有2隻狗 講緊既係個group得幾丁友

臉皮成尺厚

睇字都覺得正 玩撚到佢仆街

老老豆豆呢啲時勢都唔會想同藍絲溝通，何況係狗

問心 我認同為錢出賣自己尊嚴同人格既人
多過個班d所謂既正義垃圾狗

我都識
聽講仲想撮合埋佢個fd同另一隻狗

大學同學之係水砲車， 反送中後離咗婚

入咗狗圈好難唔藍
根本圍內都係嗰種幫會式思維
最緊要撐字頭
阿公話乜就乜
外面全部都係敵人
幫阿公劈友係光榮
除非本身好有獨立思考能力
但呢種人有幾多丫

大家點割港豬席？

學歷低既人出面搵唔返散仔人工
學歷高既人出面搵唔返幫辦starting，仲要take risk搵唔返，俾人恥笑（傻仔，真係咁就辭職）

講出黎比大家祝福下

幫推「資訊戰」 有個痴線佬準備好晒中宣部旗下Youtuber嘅report

識一個走去學人選區議員,結果選唔到比人係gp笑
聽聞冇哂所有朋友係屋企喊

你哋覺得黃腳鱲 (啡衫果d交通督導員) 算唔算警狗?

我姐夫就係

你本身係垃圾定係廢柴?

Mon Po狗咁講根本低能
佢哋自己都知自己唔受歡迎
連之前出咗名嗰件姣精假波Madam
都出Post話親戚結婚通知佢唔好嚟飲
搞到佢扯晒火
真係以為自己幫支共對付香港人會好受歡迎？
仲搵藉口話自己只係維持自安

p牌仔收皮喇

直接612之後乜撚都無講踢撚咗

好正

Me Too
我識個件當正自己係Batman
當年不斷話示威者就係Joker
佢好鍾意貼Dark Knight啲電影照
然後話要守護香港
佢好嬲點解無法律可以令佢直接制裁呢班「壞人」
不斷講Batman都係用法外武力對付班暴徒
用嚟幫七警案洗白
俾我屌柒佢叫佢去睇Injustice
Batman係對抗極權嘅革命鬥士
唔係建制走狗
嘈多兩嘈就無再聯絡
好彩係以前上興趣班識
唔算好Friend

見到中學啲狗刪曬fb 驚死俾人知咁
不過識佢老婆仲要生咗仔

淆撚到你, 仲有面自稱連豬
改名啦, 叫容易哭泣的港豬啦

係 個肺真係好白

大撚把，狗隊嗰種環境洗腦得太勁，仲要班狗職責而家本身就係政治工具、與民為敵，咁差佬好自然都當唔支持政府嘅市民係敵人

D熱狗係癡癡地線.........

根本好多黑警都歧視支那人
無得揀先扮親支

去東南亞叫雞平咋

仲有冇多啲

應該唔少狗都好似佢咁諗

識個老友14年係黃 不過後來入左去做
好似做左商業罪案果type反正唔洗出去打嘅
不過佢話佢自己都覺得721好痴線
都唔覺佢藍(ig從來唔出post)
問佢點解唔走？佢話考得好辛苦先考到
又無其他工咁高人工
圍內都有幾個frd杯9佢 佢覺得只係打份工問心無愧就得

你睇張繼聰細佬就知
以美國隊長自居
影衰晒

真
就算真係冇份落手，我唔信佢會唔撚想打柒啲示威者囉

唔洗出去打
但係背後做support做情報
都係有份打壓自由既極權鷹犬

出差佬張相點撚樣累死人?累撚死件差佬呀?
屌你老母 好撚驚比人POST牙?

我直情同識咗幾十年
關係超級好嘅兩位長輩絕交（佢兩位幫過我好多好多）
佢哋一向都係投降主義者
唔鍾意支共但覺得鬥唔過支共
所以香港人應該跪低求存
討厭抗爭者搞地鐵搞交通燈令佢哋出入唔方便
我都算
但佢哋支持黑警殺學生我真係接受唔到
仲要辱罵因為抗爭而自殺嘅人係自私
鬧佢哋政治上腦無顧身邊人感受
尋晚聽老蕭講金像獎預告片
其中佢講「見到熟人變成唔再熟悉嘅動物」
我係感同身受

自己消失左

冇 仲自以為係落難情侶
我fd俾我睇過佢家姐ig Fb 日日post埋d濕鳩語錄

佢話政府要打壓 錯嘅唔係警察係政府 話唔可以無警察 就算佢唔做都一定有人做

識嗰隻大嗌「今晚開香檳慶祝呀」既死黑警，聽把閪聲就知係佢

仲同人死拗難拗話班黑警冇警力去哂上環先會有721 最後都係踢佢出Group同埋成班中同斷哂聯絡

勸你唔好信咩唔使出去打
呢半年同朋友傾開身邊啲狗
發現個個都話自己係做文職唔使出去打人
點知咪又係俾人影到出去打
根本咩做文職就係大話
懷疑係班狗圍內諗出嚟
維繫友誼嘅方法

一個社會係需要有警察
但唔係而家香港警察咁撚樣既警察

政府要打壓 你落手去做 覺得自己無錯
咁既思維其實都唔洗同佢溝通落去

隻警犬話唔小心喎

呢單嘢發生嗰陣佢家姐未返到屋企

依家佢哋關係仲好僵

已經好少聽到我fd再提起佢哋

平時post家庭合照都冇佢家姐份

所以你無杯佢?
如果係的話 你都好可恥
3萬thanks
黑警死全家 原來真係口號

無散
我fd話佢家姐自以為是落難情侶
全天下無人明佢哋都唔緊要

望過吓佢家姐ig fb
想嘔

剩係靠老豆搵仔根本唔夠力
一放上連登就隻隻狗驚到瀨屎

你係真蠢定係狗
姐係同一張相 放上老豆搵仔就無狗估到？
放上連登就自爆？

單靠老豆搵仔威力唔夠大
一話係連登就隻隻狗嚇到瀨屎

做狗洗撚咁叻

識左十年 既然佢又唔係藍(至少表面上) 咁我又杯唔落
何況早排佢比左廿個CSI我
黑警死全家姐 唔黑就算

佢點考的

有個高級督察，六月開始fb無出過聲，好多人由細同佢玩到大，對佢心存希望，無人unfrd佢，以為佢都中立/白警，直到十月一，有人見到佢在一個藍屍po留言話希望粒子彈打死個中槍的小朋友，然後大部分人群起unfrd佢，佢fb一日無咗勁多frd, 得番幾個係諗住食花生同必要時出賣佢的

哇我屌你老味
你偽黃就唔好係到獻世啦仆街

扮send錯gp

識一個雨革後先入去做 仲係好多朋友好多女埋身

準備出賣佢嘅人應該喺其他人unfd前backup定佢所有相啦

香港人好善良，經過咁多個月，已經冇人會搞串個party

一開始佢對警察有咩幻想

佢哋真係中二病上身當自己正義之師，不過都理解嘅，佢哋個閪腦淨係識犯法就係錯，打犯人就係正義呢啲

咁正常都話自己冇份啦，自然反應嚟

成grp 人夾手夾腳起底整合左佢d 資料去老豆搵仔
😂😂😂
然後再share 左去fb d 中學page tag 曬佢
搞到全中學都知條柒頭做狗
跟住見住佢個fd list 數字好似油價咁直插
😂😂
最後慢慢whatsapp grp 踢曬佢

有獨立思考就離埋婚啦9成

邊間呀
唔想比錢佢𧶄

資源要拎盡佢 然後咪撚睬佢

唔算，但咖啡仔好多都係老屎忽

你係真蠢 憑咩覺得連登好大影響力
樓主講哂同隻狗既瓜葛
再po 隻狗出黎
蠢極都知係邊group fd啦
你擺上老豆搵仔就所有識佢既人都有機會做依樣野

你真係真蠢架喎

有隻中學狗既老婆，係同班入面一個男仔既Ex 個男仔係班gp入面分享當年點樣屌佢老婆，佢老婆點樣追撚含。

最撚好笑係隻狗嬲撚到第二日自己退左班gp

同埋你覺得連登可以嚇到隻隻狗瀨屎依個point真係好好笑

睇黎你都係狗仔
冇影響力不如你自爆上黎睇下驚唔驚
都唔知你最尾果句講乜撚
PO上黎就知邊個
PO上去老豆搵仔就唔撚知

真實如此
你隻狗仔露晒底就知咩料

冇影響，因為本身隻狗同架水炮車都冇乜朋友
最近仲買左樓，其實好多都活得好好

係，其實對於部份香港人／黑警，公義民主自由根本與佢地無關，只要搵到錢買樓買車享樂就ok

有個中學耶撚師兄，一開始話要為主係警隊作鹽作光
而家淆撚到成個fb 換哂黑icon del 哂啲相 改埋d 奇怪名 老婆都改埋fb 名

無主動捉警暴
佢已經問心有愧

比狗屌既

最重要係就算你無份落場但係你無出手阻止
已經係共犯
無落場又比人杯嗰班狗，你記住係邊d狗做臭你地個朵啦
無人制裁你地，只可以由我地呢班最fd嘅朋友制裁你

其實唔應該係杯到佢哋斷絕來往 而係不斷屌不斷屌 俾精精壓力佢哋
如果唔係佢哋縮返落狗屋 淨係同班狗來往 攞認同感 就唔覺得自己有問題

政府要打壓，用警察打壓
咁警察都無錯
d狗邏輯真係奇撚怪怪

爆下個速龍先啦

仲有話 你哋日日鬧我哋 代表我哋對你哋好重要 不可或缺炸

我嗰個識左20年，我2幾歲
照杯

佢依家好出名
上埋支那01

我都有類似既朋友
以前有一齊去反國教果d,做左狗之後變撚曬
Fb like埋d建制，愛港力，抗爭者係曱甴果d page
果然係狗黎

共同朋友結婚應該會請埋隻狗
但我心諗，你連隻狗都請，姐係覺得佢無錯姐，所以我連結婚個朋友都unfriend埋

有法律寫明弱智唔比考？

我唔識佢
但你講隻閪眼貶下眨下反而有印象，記得睇過個直播

佢個人無阻止就係共犯
食屎啦

踢自己隻狗都忍到
今日就踢寵物，下次就踢老婆

煲老藕
正

見錢開眼姐
如果唔做狗，淨係做到七仔waiter咋

做得熱狗既，中回力標都係十常八九

驚你老母

驚閪

黑警+牛屎佬 聽講佢傻仔賤賣左個丁權

態度正確
杯係唔夠，出賣佢先係為香港人做件好事

大伯個大女做水炮車，細女做狗。
大女個IG由2K followers 失禁式下跌到得返3X，Block哂我地所有人IG FB Whatsapp，自家生意執柒。

另外中學同學隔離班有人做狗，

行動po 借位推一推
［行動po 幫推］五一勞動節重光行動 各區開花 手足歸位

之前俾老豆搵仔起左出黎啦，fb都dele埋，有人見佢搬左，成家都係狗黎

留3年都入到

我地收左帖 成班frd no show

中同wtsapp gp,入面有狗 識左多年但大家都好少出聲了
831之後我同幾個人忍唔住gp內屌鳩班狗
但無直接屌中同狗 只係暗嘲咁樣
跟住狗自己頂唔順留低2句場面話就走左

個group有一隻狗
我地全部人另外開左個新group，除左隻狗
得閒會係舊group撚下佢，睇下幾時有利用價值咪利用下lo

中同group

佢有比帖前問你地？

識得一隻狗女
上年八月嗰陣喺中學gp度爆左佢大鑊
之後周圍唱我話我欺凌佢
依家佢Facebook del晒fd
以前玩開嗰班中同都俾佢自己斷咗

精神唔穩定都Pass到Vetting?
佢係本身個人神經質定係真係睇公立醫生食緊藥果啲

真係哭？

就係你D 仆街助長歪風 我係你D FD 一定杯鳩埋你

建立係金錢同權力等的關係 都易出事
中同係兩種關係。。。

之前酒吧仲有開果陣去飲酒，坐低第一時間大大聲問呢度有無人係狗，點知真係有條女帶左隻狗黎玩，我就起身講左句我唔同狗飲酒，而家轉場有無人跟，全部人一齊轉場再玩，連帶佢黎果條女都驚無左我地班fd一齊走
又試過一次親戚食飯表妹帶男朋友出黎，問問下就話自己做狗，我一句飛埋表妹度話：嘩呀妹，你唔驚生仔無屎忽呀？隻狗已經怒啤我，比我串多幾句之後發爛走人，之後唔夠2個禮拜分左手
當然我而家同表妹果一家人反哂面
同埋唔知表妹有無比佢食到#cry#do唔係益埋隻狗就真係蝕底

咪平時大家都識屌既野 不過有人祝埋隻狗養既狗（真狗）都不得好死笑到我

本身舊時中學做童軍既Group，都無講野一兩年
入面有2男1女係狗黎
6、7月有晚睇新聞睇到嬲得濟
打左句：我接受唔到同一啲咁既身份既人有聯繫
之後Quit左Gp，後面熟啲果班話有一半人跟尾走左
剩低果堆人開左個無果3條狗既Group
後尾聽講過左一個月到之後其中一隻辭左職

有16隻mon po狗留低負皮

梁狗好似守緊西環

中同既關係係冇可取代

有個同學細細個已經參加少年警訊 志願係做狗
而家做緊白衫守元朗警區
6月之後比班同學批鬥佢 佢IG清咗好多人
但佢d黃絲好姊妹都仲同佢fd

咁當得差你想佢幾有本事同大志，佢唔當差真係去做保安掃街咋

呢個post 真係補士氣，睇得好開心，樓主開得好～

再作過啦太假

辭咗職起碼仲有得救

係呀屌
做狗又穩定，輕鬆問銀行借錢買樓，遲啲派一萬水炮車又有份，人生贏家啦直頭

讀個中學讀咗9年 仲聽聞佢衰十一 仲係中學炫耀過 但冇人篤佢出黎 垃圾制度 專收弱智仔

係後門識？

有食精神科藥物
不過個醫生係佢親戚
所以冇medical record

好自由，唔需要做醫院咁比人綁手綁腳
而家睇返又真係幾自由，鐘意拉邊個就拉邊個，想殺邊個就殺邊個

當佢哋係到住之餘
識講廣東話
同呢度嘅後生仔有類似嘅興趣
佢已經做唔返支那人

個醫生係公立定私家？
有得就咁開藥架咩

祝你帶csi口罩都中武漢肺炎

枱底野我都唔太熟
淨係知佢拎到精神科藥物同冇醫療紀錄

同類相殘？

講左好耐冇一個係無辜，黃屍確定

sorry sir

阿SIR你地都FF你地係軍隊啦 屌你老母你地狗黎咋

杯咗黑警frd,兼食咗佢條女喺佢間房同制服面前中出佢

比人非禮叫人拉人又冇問題喎

巴打你又識？

仲做緊原來

真心膠？
佢唔會打人， 但望住同事打人，都係一樣咁仆街

如果你係讀崇真
恐怖要令你失望
我地每一個人都以為佢係清醒
可惜佢已經冇咗人性
下下提住自己搵幾多錢一個月
呢份工有幾好
然後支持政府維護警隊
宜家佢仲有面搵朋友
好多人同咗佢正式絕交
小同、中同、波友、大同、醫院同事
驚咗佢嘅就已讀不回再漸漸疏遠
佢嘅生活應該得返警隊嘅人

我小學係崇真
你口中既朋友係咪姓陳？
睇黎我唯一既希望都冇埋了
多謝你

身邊一隻散仔狗都冇 最廢都去做入境
唯一識一隻白衫狗就quit咗

係
同佢絕交係好痛苦
好多人同佢絕交係憤怒同仇恨
而我係失望
多謝你話我知原來唔止我一個痛苦

班狗 del 晒 FB
應該轉晒新AC,
同班大媽藍屍圍爐取暖緊

我記得佢有親戚係黑底
唔明點解咁都過到vetting
不過點都好
聽你咁講而家既佢已經唔係我認識既佢
佢係咪仲住響麗港城？
定係已經同佢同系畢業既醫生女朋友搬左出去

幾時辭先
近幾個月先唔做就叫佢食屎啦

其實FB有幾隻已經unfd左既狗撚狗閪
2014年個時unfd既
不過見佢fb仲有用緊

真係炒左? 電話簿冇唔一定冇

梁皓妤由6月開始反送中到最近先唔做
都有人吹奏話自己友/警隊有白警
咁同樣道理佢地都可以話班狗fd白警
只要遲下賺夠唔做就變白警

岩啊 直接報警 =搵佢休班犬男友就得
收工就收工啦
成班仆街狗返工又呃飯食
收工又用特權

咁叫男朋友又有啲奇怪嘅
但報警是正確的

咁大家係咪都會割埋警嫂？

已經途出群組，因為佢老公係狗，無人睬佢。

【國際華語戰線推爆佢！】黃明志向海闊天空致敬新歌被中共禁播

鄭捷樣

本身有狗朋友，結婚時係兄弟，依家半年冇食個飯。但從whatapps知佢地返工圍爐好開心,縱使連踢波都冇人搵佢

係 人性凌駕一切 包括關係同感情

做得好

ching 你好型

下三白,冇好野

驅風

有個極黃fd 同隻狗結左婚，我係示威現場見到2 個咁岩撞到，係度對住互屌，但係番到屋企扮無事發生

有d 野，黃就係黃，唔係話同狗結左婚就唔係，乜撚野無資格叫黃？

未成功就打死自己友就好？

割，不過屌完先割

狗仔女 讀大學 比人杯到仆街

其實d狗結婚請你梗係要去啦
人情入報紙是常識吧
食飽咪大叫黑警死全家走人

無啦，唔會回頭

你個失望同痛苦 ，明白，我過來人。

我識嗰個人同你個情況差唔多，不過佢係警察子女。 ig一知道有人話popo 就即刻block 左佢，包括中同
佢有畀人篤灰上老豆搵仔

唔好咁啦

其實狗有狗圈，佢哋圍內自我感覺極良好

語言喺最容易同化，我識一個廣州人似香港人過好多所謂香港人

唔一定 我中學有隻廣州出世支那狗
8歲落香港到而家十幾年都係藍到仆街
11年到而家一直幫禮義廉拉票

應該係你班黃絲fd比人杯緊

神POST 留名

mon post 狗仲要係過街老鼠狗屎垃圾

push

做保安掃街起碼會受到尊重
做黑警只會係社會垃圾過街老鼠

黑警下次仲殺埋自己屋企人同埋老婆
EQ低乜都做得出

唔想再有手足被黑警自殺？用呢四 8個apps! [已增 iOS apps]

呢啲apps可以避免黑警 link 到你同你嘅online identity、阻嚇黑警上門“被自殺”手足、俾你㩒個制就通知信得過嘅人你遇咩危險，trigger alarm 並附上GPS、自動增加你拍嘅相/片嘅可信性

啱所有人用，尤其前線手足

希望大家可以幫P牌樓主推爆佢同埋試試啲apps

做警犬 一世無朋友

黑警死全家

係咪小西灣既區議員?

勿相認